{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/14420/0'",
        "collectedDate": "2021-11-10",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "태안군, 가을의 중심에서 펼쳐지는 축제의 향연!"
    },
    "text": "泰安郡、秋の中心で行われる祭りの饗宴！\n天恵の観光資源を保有した泰安郡で自然の美しさを満喫できる秋祭りが開催される。 郡は13日の一日間、遠北面新斗里に位置した海岸砂丘で「2021年大韓民国砂丘祭り」が、梨園面內里松の香り道1コース一帯では13日から30日まで「第7回松の香り道祭り」が各々開催されると8日明らかにした。今年で7回目を迎える松の香り道祭りも関心を集めている。 松の香り道祭りは2007年の油類被害事故当時、泰安半島を訪れた123万人のボランティアたちの足跡が盛り込まれた「名品散策路」松の香り道でウォーキング大会など多様な体験と共に各種公演を楽しめる行事で、今年は「無限絶景」という主題の下でオン·オフラインを行き来しながら多様なプログラムが進行される。 開幕日の13日には舞踊など各種公演をはじめ、「太陽と松(横になって育つ樹齢100年以上の松)高齢者選抜大会」などユニークで多様な行事が用意される予定であり、大きな関心を集めている。 また、13日以後には松の香り道祭りホームページと各種SNSを通じてオンラインで進行され、国内外の芸術家たちが参加する「松の香り国際アートレジデンシー」と「フリートレッキング」、「ヘワソングストーリーテリング」、「映像·写真公募展」等のプログラムを通じて参加者たちにユニークな楽しさをプレゼントするものと期待される。 郡と松の香り道祭り推進委員会（チャ·ユンソン委員長）は、レベルの高い文化芸術家たちが参加する今回の祭りが、美しい松の香り道の真の姿を広く知らせ、観光活性化に寄与できるよう準備に徹底を期するという方針を明らかにした。 軍関係者は「9日まで遠北面で開かれる泰安菊展示会に続き、今月13日に同時開催される砂丘祭りと松の香り道祭りを通じて泰安の美しさを全国民に知らせたい」とし「きれいな砂丘と青い秋の散策路が調和した美しい大自然の中で楽しい癒しの時間を過ごしてほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "松の香り道祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "松の香り道祭りは13日から30日まで開催されます。"
        },
        {
            "question": "松の香り道祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "今年の松の香り道祭りのテーマは「無限絶景」です。"
        },
        {
            "question": "松の香り道祭りではどんなプログラムが行われますか？",
            "answer": "松の香り道祭りではウォーキング大会や舞踊公演など多様なプログラムが行われます。"
        },
        {
            "question": "松の香り道祭りの開幕日にはどんな行事がありますか？",
            "answer": "松の香り道祭りの開幕日には舞踊公演や「太陽と松高齢者選抜大会」などユニークで多様な行事が予定されています。"
        },
        {
            "question": "松の香り道祭りはオンラインでも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、松の香り道祭りではオンラインでの進行も行われ、参加者にユニークな楽しさをプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "泰安郡の観光資源は何ですか？",
            "answer": "泰安郡は天恵を保有した自然の美しさが観光資源となっています。"
        },
        {
            "question": "砂丘祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "砂丘祭りは13日の一日間、遠北面新斗里に位置した海岸砂丘で開催されます。"
        },
        {
            "question": "砂丘祭りでは何が行われますか？",
            "answer": "砂丘祭りでは舞踊公演など各種公演が行われ、太陽と松の高齢者選抜大会なども予定されています。"
        },
        {
            "question": "松の香り道祭りは何回目の開催ですか？",
            "answer": "松の香り道祭りは今年で7回目の開催となります。"
        },
        {
            "question": "泰安郡の美しい自然を楽しむためのおすすめスポットはありますか？",
            "answer": "泰安郡では砂丘や松の香り道があり、その美しい自然を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 413
    }
}